嚟緊嘅立法會選舉，不如提名啲香港癲人入去呀！

反正反政府嗰啲都會被DQ, 不如選龍心，幣少爺，大J,劉馬車入去啦！起碼有得笑吓痳！